[JJ插沙]想搵返一本大陸小說

內容係講個主角可以不斷地捉魔獸
仲可以合體定唔知合成能力
好似係三個字叫XX齋
其他都唔係好記得
中段好似仲穿越左去其他世界

你入去問下

問野都負評